大家千祈唔好玩打火機＋空氣清新劑

唔好玩火 好危險

咁短程TK就得

自推下

你自己諗下 黑警咁近距離之下 會唔會企喺度任你燒啦

仲差過噴漆加火機